同我report爆條藍絲廢片

P牌自推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推啊

done

！ ！
幫手report呢個人
被ban完又開個假fb
藍到發黑
狂發假消息抹黑示威者